外國學生證用唔用到apple back to school既優惠架

想買ipad air好奇一問

Noooo

ching試過？

得
當地apple store

但係我想喺香港買多啲外國咁貴

本地apple store 限本地大專

我都係見以往有人用到優惠先問。。今年唔得既我都係潛返水先

咁岩冇抽中你查 咪過到骨
貌似好多人都係咁

ipad既話可以代買 airpods都歸你 有意再搵我